放人！放人！

成班見住人比人捉淨係係到叫放人
叫佢放就放人佢就唔叫黑警啦
試吓去新屋嶺叫放人呀

幾時肯進化？
幾時用我地唯一既人數優勢？
只要佢哋一衝，我哋唔退已經差好遠